窮撚 3-4000 budget邊部電視較好

衣家先黎壞

搵啲用CSL/1010/有the club會員嘅人買
Sony都係差唔多呢個價錢

窮就pan 記 最低級果部 43吋 4k tv
5年保 最抵玩